手機個mon爆成咁 有冇得救？ sosad

話就屋企發生左少少事 都幾唔愉快。結果我部電話就遭殃了 我阿妹嬲得濟，將我部電話一野攞上手，一野劈左落某人個頭到

果條友爆晒缸都算，就連我部電話個moon都爆鬼埋 我仲要裸跑添架，今次真係大鍋了

個moon爆成點，請問仲有冇得救？

on9？

*mon 改正一次

睇醫生先

第一次就好笑

玩到悶啦ON9

個moon無爛

全世界知你有iPhone X啦 滿意未?

將我部電話一野攞上手，一野劈左落某人個頭到

巴打個頭爆成咁都好難救

乜你覺得用x就好威咩？ 垃圾來

應該中咗樓主個頭，傻撚咗
老母畀人屌緊都唔知

我好清醒